# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-01 00:27+1200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:25
msgid ""
"\n"
"\n"
"Error - Application launched with Python 2, please install Python 3 and delete Python 2\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"错误 - 程序无法在Python 2环境下运行，请安装Python 3并删除Python 2\n"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:49
msgid "Error installing {0}, close the application and you can install the module manually by typing in CMD: pip3 install {0}"
msgstr "{0}安装错误，请关闭程序，并在CMD窗口输入以下命令手动安装：pip3 install {0}"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:51
msgid ""
"\n"
"Checking if all required modules are installed!\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"正在检查是否安装了所有需求模块！\n"
"\n"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:86
msgid "Everything looks good!"
msgstr "看起来一切已准备就绪！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:88
msgid "Unable to get required files! Check your internet connection"
msgstr "无法获取所需文件！请检查你的网络连接。"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1334
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2470
msgid "Check if there's extra spaces at the bottom of your titlekeys.txt file! Delete if you do!"
msgstr "请检查titlekeys.txt文件末尾是否有多余空行！如有请删除！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1355
msgid "Error!, Missing CDNSP-GUI-config.json file"
msgstr "错误！找不到CDNSP-GUI-config.json文件。"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1485
msgid "Select Download Location"
msgstr "选择下载位置"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1486
msgid "Preload Game Images"
msgstr "预载所有游戏图片"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1488
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1709
msgid "Load Saved Queue"
msgstr "载入已保存队列"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1489
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1710
msgid "Save Queue"
msgstr "保存队列"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1493
msgid "Aria2c will be missed"
msgstr "多线程下载功能已移除"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1494
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1540
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2544
msgid "DISABLE GAME IMAGE"
msgstr "关闭游戏图片显示"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1498
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1532
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2499
msgid "Mute All Pop-ups"
msgstr "禁止弹出消息"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1499
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1526
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2344
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2522
msgid "Disable NSP Repack"
msgstr "关闭NSP打包"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1500
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1534
msgid "Disable Titlekey check"
msgstr "关闭游戏密钥校验"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1504
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1544
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2642
msgid "Enable Shorten Name"
msgstr "开启短文件名"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1505
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1548
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2652
msgid "Enable Tinfoil Download"
msgstr "开启Tinfoil版下载"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1506
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1552
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2855
msgid "Enable SysVer 0 Patch"
msgstr "开启SysVer 0补丁"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1510
msgid "Save Windows Location and Size"
msgstr "保存窗口位置及大小"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1515
msgid "Scan for existing games"
msgstr "扫描本地游戏"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1516
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2786
msgid "Base64 Decoder"
msgstr "Base64解码器"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1519
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1684
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1713
msgid "Download"
msgstr "下载"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1520
msgid "Options"
msgstr "选项"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1521
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1528
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2341
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2516
msgid "Enable NSP Repack"
msgstr "开启NSP打包"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1530
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2496
msgid "Unmute All Pop-ups"
msgstr "允许弹出消息"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1536
msgid "Enable Titlekey check"
msgstr "开启游戏密钥校验"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1538
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2541
msgid "ENABLE GAME IMAGE"
msgstr "开启游戏图片显示"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1542
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2639
msgid "Disable Shorten Name"
msgstr "关闭短文件名"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1546
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2649
msgid "Disable Tinfoil Download"
msgstr "关闭Tinfoil版下载"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1550
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2852
msgid "Disable SysVer 0 Patch"
msgstr "关闭SysVer 0补丁"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1555
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1589
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1904
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1591
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1905
msgid "State"
msgstr "状态"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1603
msgid "Game Image:"
msgstr "游戏图片："

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1615
msgid ""
"Click the game image above \n"
"to open the game in the eShop!"
msgstr "点击游戏图片\n"
"打开相应eShop页面！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1626
msgid "No Demo"
msgstr "不显示体验版"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1631
msgid "Title ID:"
msgstr "游戏标识："

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1639
msgid "Title Key:"
msgstr "游戏密钥："

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1647
msgid "Select update version:"
msgstr "选择升级补丁版本："

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1657
msgid "Download options:"
msgstr "下载选项："

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1661
msgid "Base game + Update + DLC"
msgstr "游戏本体+升级补丁+DLC"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1662
msgid "Base game + Update"
msgstr "游戏本体+升级补丁"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1663
msgid "Update + DLC"
msgstr "升级补丁+DLC"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1664
msgid "Base game only"
msgstr "仅游戏本体"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1665
msgid "Update only"
msgstr "仅升级补丁"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1666
msgid "All DLC"
msgstr "全部DLC"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1682
msgid "Add to queue"
msgstr "添加到队列"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1687
msgid "Update Titlekeys"
msgstr "更新游戏密钥清单"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1700
msgid "Queue Menu"
msgstr "队列菜单"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1728
msgid "Remove selected game"
msgstr "移除选中的游戏"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1729
msgid "Remove all"
msgstr "移除所有游戏"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1730
msgid "Download all"
msgstr "下载所有游戏"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1731
msgid "Click download all to download all games in queue!"
msgstr "点击“下载所有游戏”开始队列下载！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1795
msgid "Status: Getting game status... Please wait"
msgstr "状态：正在获取游戏状态...请耐心等待"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1803
msgid ""
"\n"
"Building the current state file... Please wait, this may take some time depending on how many games you have."
msgstr ""
"\n"
"正在构建当前状态文件...根据游戏数量多少需要相应的时间，请耐心等待。"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1899
msgid "Error, Current_status.txt doesn't exist"
msgstr "错误，Current_status.txt不存在"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1919
msgid "Status: Done!"
msgstr "状态：完成！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1996
msgid ""
"\n"
"\n"
"\n"
"Downloading game image..."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"\n"
"正在下载游戏图片..."

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2009
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2011
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2165
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2167
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2456
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2715
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2718
msgid "Error"
msgstr "错误"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2009
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2165
msgid "Titlekey {} is not a 32-digits hexadecimal number!"
msgstr "游戏密钥{}不是有效的32位十六进制数字！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2011
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2167
msgid "TitleID {} is not a 16-digits hexadecimal number!"
msgstr "游戏标识{}不是有效的16位十六进制数字！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2034
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2042
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2062
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2077
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2092
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2099
msgid "Starting to download! It will take some time, please be patient. You can check the CMD (command prompt) at the back to see your download progress."
msgstr "开始下载！需要一定时间，请耐心等待。你可以查看后端的CMD窗口了解下载进度。"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2036
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2057
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2073
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2087
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2095
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2105
msgid "Download finished!"
msgstr "下载完成！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2038
msgid "No updates available for the game"
msgstr "该游戏没有升级补丁"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2107
msgid "No updates available for the game, base game downloaded!"
msgstr "该游戏没有升级补丁，将仅下载游戏本体！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2124
msgid ""
"\n"
"You didn't choose a location to save the file!"
msgstr ""
"\n"
"你未选择下载文件位置！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2143
msgid "Persistent queue not found, skipping..."
msgstr "未发现连续队列，跳过..."

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2149
msgid "Item not found in queue"
msgstr "未在队列中发现项目"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2198
msgid "Name for titleID not found in the list"
msgstr "未在游戏清单内找到该标识对应的名称"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2224
msgid "No game selected to remove!"
msgstr "未选中任何游戏来移除！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2235
msgid "Download for all your queued games will now begin! You will be informed once all the download has completed, please wait and be patient!"
msgstr "开始下载队列中的所有游戏！全部下载完成后会进行通知，请耐心等待！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2236
msgid "Downloading games..."
msgstr "正在下载游戏...."

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2247
msgid "No updates available for titleID: {}"
msgstr "该游戏标识没有升级补丁：{}"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2306
msgid "No updates available for titleID: {}, base game downloaded!"
msgstr "该游戏标识没有升级补丁：{}，将仅下载游戏本体！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2312
msgid "Download complete!"
msgstr "下载完成！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2313
msgid "Download Complete!"
msgstr "下载完成！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2349
msgid "Status: Updating titlekeys"
msgstr "状态：正在更新游戏密钥清单"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2385
msgid "Finished update!"
msgstr "更新完成！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2412
msgid "Total of new games added: {}"
msgstr "新增游戏数量：{}"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2413
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2434
msgid "Status: Finished update, There were no new games to update!"
msgstr "状态：更新完成，没有新增游戏！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2435
msgid ""
"\n"
"Status: Finished update, There were no new games to update!"
msgstr ""
"\n"
"更新完成，没有新增游戏！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2450
msgid "Status: Finished update, Database rebuilt from scratch"
msgstr "状态：更新完成，重建游戏数据库"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2456
msgid "The database server {} might be down or unavailable"
msgstr "在线数据库{}可能已失效或无法访问"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2507
msgid ""
"\n"
"{}\n"
msgstr ""
"\n"
"{}\n"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2514
msgid "Enable Titlekey Check"
msgstr "开启游戏密钥校验"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2520
msgid "Disable Titlekey Check"
msgstr "关闭游戏密钥校验"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2593
msgid ""
"\n"
"It took {} seconds for you to get all images!\n"
msgstr "总共耗时{}秒下载所有游戏图片！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2594
msgid "Done getting all game images!"
msgstr "所有游戏图片下载完成！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2631
msgid "Failed to get version"
msgstr "无法取得版本信息"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2633
msgid "No TitleID or TitleID not 16 characters!"
msgstr "缺少游戏标识，或游戏标识不是16位字符！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2677
msgid "Windows size and position saved!"
msgstr "窗口位置及大小已保存！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2682
msgid "Search for existing games"
msgstr "扫描本地游戏"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2694
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2696
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2715
msgid "You didn't choose a directory!"
msgstr "你未选择任何文件夹！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2718
msgid "The chosen directory doesn't exist!"
msgstr "已选择的文件夹不存在"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2778
msgid "Finished scanning your games!"
msgstr "完成扫描本地游戏！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2779
msgid "Status: Building the current state file... Please wait, this may take some time depending on how many games you have."
msgstr "状态：正在构建当前状态文件... 根据游戏数量多少需要相应的时间，请耐心等待。"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2791
msgid "Base64 text:"
msgstr "Base64文本："

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2796
msgid "Decode"
msgstr "解码"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2799
msgid "Decoded text:"
msgstr "解码文本："

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2804
msgid "Open"
msgstr "打开"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2885
msgid "Game Info:"
msgstr "游戏信息："

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2886
msgid "Game Price:"
msgstr "游戏价格："

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2887
msgid "Game Description:"
msgstr "游戏简介："

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2888
msgid "Publisher:"
msgstr "发行商："

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2889
msgid "Developer"
msgstr "开发商："

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2890
msgid "Release Date:"
msgstr "发行日期："

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2891
msgid "Category:"
msgstr "类别："

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2892
msgid "Number of Players:"
msgstr "玩家人数："

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2893
msgid "Game Info not avaiable for this game at the moment!"
msgstr "该游戏暂时无法取得相关信息！"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2894
msgid "About"
msgstr "关于"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2895
msgid "Credits"
msgstr "团队"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2896
msgid "Language"
msgstr "语言"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2897
msgid "Please restart the GUI for the new language to apply!"
msgstr "请重新启动本程序以启用新语言！"


msgid 'New'
msgstr '新增'

msgid 'Own'
msgstr '拥有'

msgid 'Update'
msgstr '升级'

msgid 'Latest'
msgstr '最新'
